[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (378)

屌你失語唔開post
一世失語呀你

只好露出胸部道歉

快

靚仔更加要珍惜自己
啲人冇樣先要淪落到得返個窿有價值

Btw佢勁撚有錢
唔使人包

又識

不過好厚妝咁

希望probate exam pass

新人留屎

online test?

做咩改名又改性別

波波！！！！

我冇但我都會照兩個鐘鏡

佢變埋性

萬家燈火

變埋態

識飛？

[member]去左邊黎~~～＿[/member]

點解會失敗左

唔識

之前麻麻地佢
不過見佢黃就算啦

各位真係要小心身體...

出院

妓巴你join邊間anytime?
Kowloon city~?

波仔

做乜

久違嘅小西0v0

老母話啲口罩俾人搶晒

Btw點解重有P

未買喎

而家見到d愛國藍絲樣咳都好恐慌

哈哈....
可能要到光復到香港🇭🇰先～～

d n95 .....

身邊總有一兩個

show blocked user

第一

波波變了
公然收兵

講吓啫⋯⋯

憑甚麼！

要爭了要爭了
溏心風暴？

好，本會長封你為第一粉絲

鳴呀

兩個差咁遠嘅

this is love

But I'm trying for your love
I can hide up above
I will try for your love
We've been hiding enough

I will try for your love
I can hide up above
If i walk would you run
If i stop would you come
If i say you're the one would you believe me

點點～～

。。。。。呃唔到你哋tim

西西

哈哈哈哈哈

人呢

其實少啲會更好

一條腳繩最正

hi

咁夜都唔瞓？

30 天內只可更改用戶名稱 2 次

有排...

改返做厭世小喵算啦

有新名

勸世QQ

感覺新sars 真係有d來勢兇兇

不過好彩今次運動民間建立左好多爆料平台，搞到呢個世界無秘密，港共政府無得隱瞞

希望無咁多人中招

弓喜哂

早晨

今日有咩搞呀

早

悶

食咗個唔好味的揚州炒飯

新年快樂呀各位

Pat

新年快樂

個的士佬勁無奈

咩料

有無碼版 好細

緊張呀人地

又話睇男人唔睇呢啲嘅

第一次會緊張d....我明....

但睇戲食花生要睇呢d架ma

關你撚事呀死八婆

茶茶。。。

底已起咗。。。

好似。。。係。。。

哈哈笑死

男人中意睇人細唔細

今晚好靜

上水

Hiiiii羊羊

哈囉

無人吹水好悶

睇下書好快眼瞓

媽的貢丸

死八婆

賣菠蘿

點解可以咁夜都唔瞓

等緊n車

你同我講嗰句野

+4

cls

真·攬炒

又飛

大家好

你死定了, 沒人敢跟我作對

Okay.

RIP
下世大南街再見

喺公園見到小朋友溝女....開心

瞓覺💤

沙田he

？

喵

[member]

橘

去日本旅行食過幾次薩莉亞早餐 覺得ok

懸賞+10

惡意灌水-10

樓主一世平安

沙發

老母話周圍都冇口罩賣
而家中大都有人去完武漢發燒
有個支那武漢女人發緊燒去咗旺角同沙田之後返翻上去

上網買啦 啲人唔識死就由佢死 地球資源緊拙 留返畀啲有用嘅人

我屋企附近仲有外科口罩賣
60蚊50個 (不過係MK 黑色)
N95都要160蚊一盒

佢哋問我黑色嗰啲有冇用
但我都唔知

黑色嗰啲太監嚟

我们rrrrr就是人多～
死个一个百个也没啥关rrrrr系！

吓？

黑色咁MK我先唔戴

Sor囉

冇
撚
用

Thxxxxxx
蔣志識了

早排係donki 買咗一盒白色唔記得幾錢

政府都話冇事啦 戴個黑色mk口罩出嚟搏存在感？

想遮下個柒樣

男人老狗戴白色口罩咪撚戴啦

禾系肥矮毒柒窮嘅死MK囝

以前都係話黑色Mk唔敢戴
直到而家先戴

醜人多八怪

我戴開粉紅色有lazy

岩呀，係男人就唔戴口罩
天大地大，怕乜撚野

利申: 我只是個小女人

戴嚟做乜

遊行

黨話冇事啊 成班on9仔杞人憂天

死廢青 我聽日就飛去武漢吸吓新鮮空氣

想吃人肉吗？

禾。。。吾系党员

香港依家太迫了 根本冇辦法可以有效做到 有效嘅社區衛生措施

失眠

仲好意思講出黎

真係要戴，啲廢老有病真係唔會顧人

咳到肺癆咁都唔撚掩口鼻先黑人憎

That’s why they called 廢老

不過見到d 廢老又好想同佢地講禁蒙面法生效緊，做乜帶罩做暴徒

成條街無人帶口罩

50個先見得2-3個-.-

仲要嗰啲可能真係病

成個fb d廣告都係口罩

係咪有咩問題？

新名

晏晝多返人戴口罩

今日加埋買咗 十幾個特價包

我部門病左兩件

又多6件，總數22

可能流感 我都有少少喉嚨乾

答佢: 岩呀，所以你千祈唔好戴口罩喎
暴徒先戴口罩嫁

牙花

除口罩 喺佢面前咳同扮打乞嗤

鍾馗都搞佢唔掂

Stickers

啱啱睇佢ig好成功人士咁

Fancy fine dining,suit,船P
旅行，甲級office

好似好好pais

有單開 賣魚蛋都賺
相反....

未做過...不過如果唔洗跑數
我都想做...

所以咪話我都想做

Over my dead body

下個月去京都旅行諗緊去邊度玩好...

今日m記有十蚊炸雞

新人留名

金拱門不了

今日先禮拜二

想要

食！

出面係咁話勇武退場，如果下次再有行程，班勇武又再浦頭，咪即係打左政府一巴

我唔識分係咪改名但你好

成日有分化post

大南小隊宣布退場

真心

你熱狗！你分化！

我本民前...

係咪你？

你唔認熱狗都係熱狗！

我....

手足

我上次立法會選舉九龍東投譚香文㗎

宣佈高調淡出.... 預計過幾日之後濃入

最好係咁

Join ok?

Metoo

茶

因為你係小露
知你不嬲好寫開日記嘅習慣
你話係咪呀哈姆太郎

做咩唔應我

佢做開奴

其實佢做乜生活咁富貴？

係咁屙

痾清就得

原來係歌手。。

好辣

詞

新人

潛水～

似我...

但你唔搵我

係呀

食辣喇都預咗

Good educated
出現了

Decent 同straight act呢
180cm above呢

暈咗扯得起咩
真正醉咗都扯唔起啦
何況落藥

個post咁淫亂嘅

我覺得直男先多喎
只要一聽到你係gay

冇人理你
要唔要返出去先？

去邊間AF好

好想食⋯⋯⋯

中資(好似係)不了

怡和洋行，不過撐警

m記 kfc mos burger都唔得
Burger King就唔知了

姐姐炸雞呢⋯⋯⋯

重撚樣如 車～

沖茶百加奶 沖茶百佳妮～

夠鐘食藥喇

係係

考慮下

戒賭了-,-........

98D

咩意思？

音樂同煮飯